林作咁有錢都咁矮 係咪已經證明呢個世界係無增高手術？

2020年啦
唔睇身高
睇內涵

頭大身細

普通香港男人身材啦 都唔算矮

又矮又柒 失敗

郭富城都冇佢咁弱

三萬都比唔起

呢條撚樣話佢自己有171喎